【補發】今日各大報紙頭版

東方冇骨氣

由得佢地燒下維穩費啦
無錢搞撐警活動唯有登下報

"不再沉默的香港市民"
大台個名咁長 好難記 改改佢丫唔該